[
        {
            "questionText": "Каким должен быть зазор между молотильной декой и бичом ротора у зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\" при работе на четвёртой передаче и частоте вращения ротора 910 об/мин на уборке ячменя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "5 мм.",
                "10 - 20 мм.",
                "25 - 45 мм."
            ] 
        },
        {
            "questionText": "Какой диаметр имеет молотильный барабан у зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "800 мм.",
                "700 мм.",
                "650 мм.",
                "600 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли накачивать шины колес зерноуборочного комбайна без периодической проверки давления в процессе накачки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "Зависит от давления в шинах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов после первого ввода в эксплуатацию зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" необходимо заменить напорный фильтр гидросистемы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "40 ч.",
                "60 ч.",
                "80 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким способом регулируется частота вращения осевого вентилятора очистки зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Механическим.",
                "Электрическим.",
                "Гидравлическим."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое оптимальное давление подпитки должен иметь объёмный гидропривод ГСТ-90 при работе дизеля на холостом ходу?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,10 - 0,12 МПа.",
                "0,20 - 0,25 МПа.",
                "0,35 - 0,50 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор на входе между декой и барабаном имеет зерноуборочный комбайн КЗС-812К \"Полесье GS 812K\" при уборке рапса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "4 - 8 мм.",
                "8 - 14 мм.",
                "14 - 20 мм.",
                "20 - 26 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должно быть давление в шинах (20/60 - 22,5) управляемых колес при эксплуатации кормоуборочного комбайна КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,13 МПа.",
                "0,16 МПа.",
                "0,20 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая по технической характеристике максимальная транспортная скорость допускается при движении зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10 км/ч.",
                "15 км/ч.",
                "20 км/ч.",
                "25 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор должен быть между молотильной декой и бичом ротора при обмолоте пшеницы зерноуборочным комплексом КЗР-10 \"Полесье-Ротор\" при движении на третьей передаче и частоте вращения ротора 749 об/мин?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5 мм.",
                "10- 20 мм.",
                "20 - 30 мм."
            ]
        }
    ]
    